#
แบต
 
เพิ่ม
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
เบราว์เซอร์
ประหยัด
เพิ่ม
Opera
 
#
เคลม
ฟีเจอร์
ฟรี
จำกัด
ปริมาณ
ข้อมูล
ระบบ
บล็อค
โฆษณา
ล่าสุด
เพิ่ม
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
เบราว์เซอร์
เวอร์ชัน
เดสก์ท็อป
ช่วย
ลด
ใช้
พลังงาน
ใช้
งาน
เบราว์เซอร์
บน
โน้ต
บุ๊ค
เบราว์เซอร์
เวอร์ชัน
ใหม่
ช่วย
ประหยัด
แบตเตอรี่
เพิ่ม
เทียบ
รุ่น
เก่า
ฟีเจอร์
สามารถ
ใช้
งาน
อัตโนมัติ
สาย
ชาร์จ
โน้ต
บุ๊ค
ดึง
แบตเตอรี่
ใกล้
หมด
โหมด
ประหยัด
พลังงาน
สามารถ
ใช้ได้
เวอร์ชัน
บน
วินโดวส์
ที่มา
VPN
 
Opera
 
Opera
 
Chrome
 
Opera
 
Opera
 
developer
 
Mac
 
Linux
 
Opera
 
TechCrunch
 
